［扮工好悶］返緊工又冇野做既不如入黎吹下水（173）

今星期會轉涼啊

NPLM

去到下半場都未開始爆，最尾都係要聽佢爆人做完結

好大風

係時候落去食車仔麵

放工

中場

making head

photo thanks.

青頭

啡灰頭

好撚凍呀

好想返工

仲未6點
如果去換mon搞完返屋企都8點幾

縮埋係被裏面

換新機啦

Same here

+3

上年6月買

終於收工

又落雨，一出街個頭就濕晒

太好，有8度既日子

著件有帽既褸

以前返過8k 至8千五既工都係由早坐到晚無人理勁hea，但依家呢份都係同一間agent 但忙好多，手機又唔比我玩，拖板有位都唔比我叉電

頂，返到屋企都諗緊星期一要跟某仆街拍住做，即刻好不安

我都成日諗住好鬼辛苦，啲人好鬼麻煩，不過返工先算啦，無謂放個假都咁不安

屌樓上5點幾就揼野，到而家仲未停，放假都冇得瞓晏，而家上去屌佢老母先

有冇人住嫁

冇左性誕icon

手機都冇lu

梗係有，我7點幾先瞓返，依家都好眼瞓，但再瞓就冇咩時間玩

請問點樣屌佢老母

shine d歌真係好正

好想sleep

訓啦⋯⋯小寶寶快睡交

拍佢門，開門咪屌佢整夠未，知唔知而家幾點，同埋紅日整係犯法，起碼都9點後先好搞啦，比你係人情唔比你係道理，下刪幾十句含有極多粗口既野

做乜有人咁得閒遂個負皮，咁小學雞

我多仇家掛

真係咁得閒既

凍

tvb話仲有18度

法國譚仔相當怕凍

去食返碗譚仔就熱辣辣啦

不了 要食m記

我屋企好鬼凍
利申超怕凍

入黎再講 我個邊可以剪哂啲頭髮 啲風點都吹到你all back

1豬

gay

男人咁怕凍好柒

好多虧佬

我怕凍但我身體好

十鳩幾歲冇讀asso hd u就出黎做嘢，真係唔慌正常

聽日要番工喇

係囉 有時間停止就好了

唔想再做sales喇

如果停止係你返緊工既時間咪仆街

咁咪轉工

唉，返工要拍住全公司最西既人一齊做
冇得再做冗員

聽日最低10度，星期二8度
咁凍真係要請假先得

唔怕啦⋯⋯

條友低能架，個格係寬己嚴人嗰種，人地做就錯佢做就岩，係唔係都屌左你先，入黎1年都冇夠膽屌個做左10年既總裁，好多人已經唔妥佢
我拍過佢真係頂唔順，但係直到月尾都要同佢一齊做，我已經進化到唔出聲0溝通都係頂唔順條契弟，要對住佢18日

都係瞓先，聽日開始就要對住條契弟

怎將緣份昇華 雨傘亦要撇下
門外雨 似奏著木結他

早晨

早晨~
前排個位配眼鏡巴打仲係唔係到?

又返工，條褲未乾已經要著出黎

點解我覺得今日咁焗？？

但又要著多d衫準備 仲要擔遮

濕到瀨屎，差啲跣親

啊啊啊啊啊啊！！！！！！

咩事...嚇親

好鬼恐怖依張圖 屌

今日要返工呀！！！

仲以為思覺象返生

好不安啊！！！！！

買早餐返公司

象仔

唱左

早晨,又星期一啦

好掛住象仔

斷手後就冇未出現

有，出現過一次，跟住又消失

條仆街同我一齊食緊早餐
唔好扮友善啦好唔好呀

佢都放棄左我

準時是美德, 返工除外

有人返早一個鐘已經收工，高手在民間

睇見阿蛆咁樣對我就好想盡快走 雖然少左野做幾爽

新年後閃人囉

出左咁多post係時候去搵新post

點解D撚樣聽早霸王唔撚用耳筒咁仆街?

其實少野做咪係公司日日冗囉
幾爽

覺得型

無存在感係另一種灰嚟

好柒撚煩呀, 係咁有人係你耳邊鳩UP, 好辛苦

醜八怪 能否別把燈打開
我要的愛 出沒在漆黑一片的舞台
醜八怪 在這曖昧的時代
我的存在 像意外

有人用一滴淚 會紅顏禍水
有人丟掉稱謂 什麼也不會
只要你足夠虛偽 就不怕魔鬼 對不對

大哥話冇男人鍾意扁屎忽

呢個真.

搵工巴絲

投閒置散

有邊個唔鍾意樣靚身材正

啱啱岀去淋完雨翻黎

現實:有邊個樣靚身材正會鍾意你

聽日會病

唔敢請sick leave

正

唔敢?
你做QS ? 定做Surveryor呀?

真野唔好講出嚟

收到最新消息今日12點可以收工

fuck you

明明幾個鐘前仲係日本

又飛完黎

屌你呀⋯⋯
咁早收工有冇諗過我地感受呀⋯⋯
唔準走.

為何我而家係公司

今日既運氣唔錯

我會係到幫大家打氣

有個10點走左啦，仲犀利

因為你唔夠有錢。

佢返黎做乜, 你都係

why still have

冇得揀啫, 直接打返個code咪有

正喎

大師係咪好得閒

不如話腦細做乜，全公司12點走人

Google Helps

一人一個拍拖期間控制狂行為

呢個post真係痴撚線

你有冇中招?

有冇得著

見到咁痴線既人要遠離

真係好撚痴線

除左公事必要情況外 唔好同任何異性有任何接觸 朋友唔得 親戚都盡量唔好 一係我在場
起身刷牙洗面沖涼出門返工搭車到公司 總之所有野都要同我講
最好就唔好同朋友出去 真係要就全部同性 去邊去幾耐做乜同邊個幾時走當然要講 到果陣要俾location同相
理想係一齊留係屋企 或者兩個人出去都得
msg果陣唔可以on但唔係覆我

殺撚左我算 坐監

養狗一樣.

朋友活動要俾location同相呢個我真係有朋友咁做

親戚都盡量唔好 驚啲表乜玩近親呀

我老友係咁, 而佢樂在其中

為民除害

佢ENJOY我又覺得無乜野

BTW 佢多多少少令我驚左拍拖結婚呢家野

From Other Post:
=======
好老實,30k 算係夾心既正中間
睇落有d 錢,手鬆
但唔上唔落

你儲錢係買到樓,但起碼要儲2,3年
你唔儲手頭ok 鬆,但會覺得自己好浪廢
=======

HOW TO ?

咩都管住不如買個狗籠困住我
要出街先開鎖

一仔, 出黎啦 , 散步啦

笑到仆街

汪

訓著左幾次

30K 儲兩三年錢買樓
一個月用$5000?

老豆出3百萬掛

月入8000買林寶

個途人=大師

隔岸觀火

連同父親給的300萬, 終於一圓上車夢

夾心階層, 居屋又冇份, 私樓又貴

exact7ly

但唔供, 租樓仲唔甘心

又唔係呀. 黎緊呢幾年你估唔到會發生咩事.
租都係一皮.

你買樓比左首期成球, 再供樓月月10000-12000, 一加息就仆街.

點解你地要講d咁沉重既野

我地講下其他

好
壁上觀巴報左3圍身高體重未? 仲有自拍照

搶老姆工作

屌我懷疑自己有風濕
尋晚一濕氣重D 個膊頭關節痛到ON9

老姆報左三圍同身高未
仲有自拍

我又唔係女，講三圍做乜

等自拍

嚇死人都似

接受到嘅...睇下姐

突然無哂人

你觸犯左本post禁忌

觸犯左邊條呀⋯⋯
老姆大人

想窺探本姆既身高體重三圍

老姆神

仲以為大家去晒食飯

未有咁早食wor

我準備食啦

終於可以上水

今日豬柳漢堡買一送一

冇左塊蛋好乾...

屌我又係岩岩收到同事WSApp

壁上觀是咪已婚

自從老麥轉左中資之後真係少食左
以前可以兩個魚柳包當一餐

食柳強the best.

係呀
咁快起左我底？

已婚幾好丫.

點解老姆會知
唔同

普普通通咁啦

老姆觀察力好強...

應該係睇左我感情台個post
果個post真係捉錯風向

哦⋯⋯原來係咁
仲以為

你以為乜

今日去食咩好. 不如就食M記.

熱氣

茶記午餐A

差咁遠既大佬
無論種類定營養都差天共地

食個山加先

斬肥啊

緊係MOS

虐兒致死單野真係好撚可怕

唔識教真係唔好生

已經唔係識唔識教

d死mk中出完又係都要生

根本冇撚人性，呢種人仆硬街

岩岩睇單新聞仲以為係d廢中廢老
點知咁後生, 痴線

繼母打都仲叫理解到...親生呀爸都打成咁，真係理解唔到

個老豆仲要做百老匯 會唔會躁底到打客

仲有個8歲大仔 18歲就做老豆

我直頭見到標題已經唔敢入去睇
真係唔明點解可以咁樣對一個小朋友
mk全部都仆街黎

想問你地有無D咩文件整理方法?
例如點分類,點排序,例如跟project,點樣將過程好好整理?

跟日期排

project類別同日期

我公司跟客既名/ID排

project, type, version

我都有咁分,但一個project 入面勁多細節野傾過.改過好多次野.
可能本身個人係亂開,要整理野都唔係好岩
岩岩睇番個project D野,跟住見好似有野跟漏左,睇番電郵又唔覺有講過呢單野.
再睇番D內文先知,有傾過.

如果你公司跟ISO , 點可以用自己排序法
如果係自己drive

如果你一向都冇係Email加Label 冇得玩.
一係你就export mail 放server.
好似今日由ABC 公司入既Email 關於Urgent Submission
Folder 咪改

In 20180108 ABC - Urgent Submission

玩緊gtv打劫走緊佬嗰陣踢熄左部電腦

真係開心. 有得打機

睇完拉打同rm咪打下機，今日有人檢查煤氣，仲未黎
唉又要打多次劫，臨門一踢，尾香

我大致都係咁排架

好幸福既生活

係..

完了吧如無意外

???

慾妻常逼上床 丈夫累癱請求離婚

打劫任一場可以打好耐

咁你需要0既係excel表

嘩 頭先有兩件講唔知潮洲定客家話既母子走上我部車，臭到全車都聞到

間唔中姐

所以我好傷心

元朗返觀塘做唔做得過

去citymapper搵一搵,
佢會有幾個方法,
直線去既係
1) MTR 46 mins
2) 111 61 mins (不過行地獄紅隧)

蛇

除左sosad有冇第d回應

去樓下做保安都唔屌佢

聽日八度 一諗起聽日要岀去就正

近海表示想射波

我聽日又要去黃埔

9碼都完勝

著多啲衫 我依家出公司都尻縮 應該再夜啲啲浪就打到上黎

陰公. 做到仆街.

山區撚表示想死

我住海邊, 床係窗邊, 真係凍撚到飛天.

14度就鳩縮

我老母試過102 美孚去筲箕灣兩個鐘

一程巴士到觀塘仲想點

606先正喎，50個站

搖到嘔都似 仲耐過飛台北

試過啦，嗰次我牛頭角已經開始急尿，忍到小西灣
落車跑去搵廁所，真係哭泣的膀胱

著衛衣真係好方便

漏出黎.

==========
得8556 喺屋企樓下開工都唔撚做啦
==========

佢又岩 樓下7仔都過萬

到底點樣租屋住

油馬 ? 佢有租樓咩?

返咩時間先 ? 一星期返兩日我屌啊

認真, 建議佢做機場特警算

但我個人唔多鐘意郁

我都係搵緊工呀.

我好易養, 唔迫我埋牆角都唔會反枱

佢係咪假膠嚟架

我返柴灣都返過啦, 8千咋

係咪煙腸黎嫁

嘩, 賣屎忽呀?!

每朝118 D人好似喪屍咁
車程每日來回>3HRS

傘都吹尻爛

實習黎, 好多年前

我試過9千月薪，完全冇得洗錢

叫左你唔好出街

初初出來6000

a仔做煙腸個年代都唔知有最低工資未

佢一年轉兩次
officer>assistant manager>manager
真係坐火箭咁快

個期真心儲到錢
因為差唔多每日都只係返工放工, 已經唔想做其他野

只能跪拜神人.

份工係上年做，做左幾個月走人

未呀, 我個時呢份好高人工
我D同學要做到jp morgan個d先超越到

2017年9k
不過好快走左

屌要講多次當年旅發局出5600定5800請我做實習

係...星期六日訓訓訓

有錢收算係咁
藝術發展局近年搞咩咩project
係咁請pt intern,係冇人工,仲要串串貢話做得好先有reference letter

番緊中資銀行intern 好悶

好過做獅子仔掛

intern無所謂啦

煙腸去到邊都悶架啦

Weather Now

啱啱去廁所行緊窗邊都覺得凍

已踏上歸途

其實銀行煙腸好忙...我做過咁多份係銀行最難頂

好....就放工

港島西部居然得10度，仲諗住肯定暖北區2／3度

北區jj表示凍撚死

都唔係好凍姐

地鐵迫

收工返去啦
加油呀

就番到啦

屌你啦

搭巴士都唔搭火車 行個段路好撚凍

小喇叭會計仲未出糧比我，到底搞乜鬼呀
已經遲左一日

上去屌佢啦

勞記

已講，聽日唔出就玩大

問大小姐

肉償

我都係咁計

係咪你得罪左人呀？

全公司得用中銀既人有糧
用匯豐恆生既食緊屎，問左其他人都係咁

佢入左票啦喎，真係唔屌唔鬆化

單位數既温度

咪姐係你公司係中銀出糧囉，匯豐恆生係會遲1日架

巧凍

飲杯烈酒先訓

又飲酒

召喚冬天的冠軍

我啤酒送宵夜

洗完手隻手凍到冇知覺

沖左個熱水涼

淨係洗頭算，沖完涼抹身著衫嗰一刻我已經頂唔順

今日都係寒冷嘅一日，各位巴絲記得著多件衫

早晨...
沖完個涼暖哂

又凍又大風，吹死我

凍就凍啦 做咩要落雨

要行30分鐘先返到公司，我諗未到都凍僵

又要拎袋又要拎飯又要著到硬掘掘

凍到入骨
今日仲要外出工作

係，今日地鐵都特別逼人，D呀叔又夾硬逼逼逼

仲要落雨

落住雨 又勁大風 等陣又要岀去棟野 D風係咁攢入見衫

你係職工真漢子

終於行到返去，得返半條命
一陣仲要出去做野

阿叔貼住你比溫暖你,hehe

飲杯熱華田 暖笠笠

我飲M記熱豆漿

一陣仲要坐船過九龍城

公司即溶咖啡

茶記B餐

去買個三文治吃先

平樓

蛇王就蛇王啦

冇晒車
落雨又凍又大風要做步兵去尖沙咀

咁陰公....

john me big tst

一名2x歲男子於嚴寒外出工作期間凍斃
我手腳已經係冇感覺

今日戶外做咩

鍛鍊體魄

等大小姐

咩大小姐

都話佢唔係香港
去人地公司拎野

話咁快就到，上去實凍到痴線

人地係咪home office?

某大廈賣珠寶首飾架
我做跑腿幫人拎

攞人隻豬

頂

拎住人地隻豬係tst行黎行去要小心

因為老姆係度

話說岩先搭地鐵見到有個女仔好靚

無圖你講咩都得啦

咁花心，點對得住大小姐

同大小姐冇任何野

愛回家 大小姐 同 送水輝

我冇愛回家條友咁大隻咁靚仔

仆街個女仔有上連登見到咪大鑊

咪撚睇埋曬D垃圾劇啦

點解咁多鬼佬鬼婆問路，我都唔知啲大廈係邊

真唔真呀，會唔會係咁

隻圖幾點影架

真係你黎架，唔敢相信

下次又見到行埋去say hi呀嘛

新人唔識你，個個都知咁犀利
驚行埋黎毒親你

我返工係返9半的

去食啲野定驚先

唔好玩小弟啦

咁都好啲姐係唔係你

笑咩姐

估唔到咁大膽

野生的姆克兒

捕獲 姆克兒

大哥無啦啦講吞左你個寶貝笑死我

好靚女

而家啲人咁多猜疑

幾好丁喎 (擦鞋mode)

我係唔會出賣全樣。
利申：有lomo whatsapp

靚啲果個咪係

最少都講左定右啦
點估

Sor .左

咪答左你囉

sd完先睇到呀，差唔多同時間

好似少林寺啲人見到女仔咁

咁多時間去剪個頭毛先

望住靚女開工係精神0既

一張相帶黎連串騷動

大哥笑撚死我

為冬天帶來生氣

可唔可以開估右手邊

做人不要那麼貪心

講啦

就快訓著

預約剪頭毛佢話好得閒可以即刻黎
搞埋先返公司

咬著支飲管好誘惑
好多幻想呀⋯⋯

右邊果個感覺上偏可愛型

咬飲管就多幻想

無錯....想睇...

年輕人唔受得刺激

你地飲野會唔會咬飲管

習慣性咬爛

你咁講我又醒唔起,冇特別留意

咬扁唔會咬爛

點樣咬得爛

你係咪拎黎磨牙所以爛

有人仲牙痕過我 咬爛飲管

真嫁..屌

野獸

好粗暴

咬到爛晒

咬爛個飲管頭 ...
妹下妹下就爛左

八到岩岩請左個TA得萬4蚊一個月

我以前做ta 9千

而家冇2皮真係好難生存, 利申：我冇2皮

我唔想再提人工

我都唔想

嗰陣靠寫稿搵多啲錢，因為扣埋強姦金得8500真係好難頂，有時揀中我篇野就有錢收

TA萬四個價幾好啵

訓醒啦

係囉..比上不足比下有餘啦

好多野做

新一年D野加左價
本身食飯有9折, 而家改左滿60先9折
我俾60蚊就唔食你啦

直頭正啦，如果遇到間野好多ta姐係你都唔洗點做

依家啲餐加個凍飲都$50或者更多
就黎食屎

等睇普遍市民購買力不足以應付日常需要既時候.
經濟好既假象就要爆喇.

神啊 救救我吧 一把年紀了 一個愛人都沒有
孤獨是可憐的 如果沒愛過 人生是黑白的

神啊 救救我吧 一個人晃了半輩子了 為什麼
我這樣的男人哪 就快要絕種 她呢 又在哪兒

其實我發覺食晏一餐50蚊, 30日都係1500唔算大數目, 儲唔到錢既原因係亂咁FING買D無聊野, 買下又300買下又500, 相比起食LUNCH真係好少錢

好多野買左都係得個擺

華點

所以我唔帶飯, 行出OFFICE鬆下, 食個飯好過屈嚮公屍食, 慳得果少少但連食飯都嚮公屍, 真係不了

買少啲野先難度高, 做得咁辛苦無理由唔慰勞下自己

幾年後儲到而家個價嘅首期,但到時又會升成點

可能爆煲都唔定

最好辦法係剪撚哂D信用卡, 一出糧就將要儲既錢轉去第二個戶口

課個靚金都夠U地吃一星期了

渣定CASH啦.
想當年, 青衣400呎都係200萬喳.

買下某團既周邊野都成千

啱啱尋晚又抽左隻限定復刻

太古城1000呎600萬

短衫短褲衝左落街買飯

所以呢. 儲定cash.

WHICH團

再話說, 尋晚屎忽痕抽左一下PAD, 中左正月靈央, 係咪想我回歸 ?

twice/blackpink
上年9月先去左大阪睇佢地，嗰陣啲巴絲都有一齊等，但係我sim卡壞左聯絡唔到相見失敗

我有玩pad喎
不過每日淨係開黎抽蛋

我叫棄左幾個月, 之前就日日玩

由根性紅晶時代起手，但中間有排冇玩
玩返而家啲隊都痴線，我都追唔到，玩緊啲垃圾combo隊

上年3月先玩返，玩到6月到已經每日上線拎野就off

好凍呀

有暗埃其實都可以玩的了 對面有鏖魔就OK
而家唔使雙隊長, 係我無左熱情去玩啫

source:

行政長官林鄭月娥表示，律政司司長鄭若驊住宅涉嫌僭建事件，是在一月五日下午在中央任命後才發生，鄭若驊當天下午已向她報告，不存在隱瞞，希望外界給予她空間處理事件。

林鄭月娥稱：「可能她是警覺性不足，去接受我邀請任命做律政司司長的政治敏感度亦不太足夠，未能將她物業內懷疑僭建的事先將其釐清。無論如何，她承諾這件事釐清後，她會馬上交代以及盡快改正。鄭若驊女士仍然是我心目中，一位非常理想擔任律政司司長的人選。正如這兩日有法律界人士都說，今日要放棄非常成功的私人執業，進入所謂『熱廚房』擔任律政司司長，都是一個作出犧牲的決定。我也可以跟大家說過去一段時間的組班過程，真的非常困難。」

我記得玩個時啱啱出水歷龍，用毒撚毒死佢

其實我大把寵297，不過冇心機玩

今次呢個pool課左1000左右咋

講咩都得架啦

你地玩咩多

咋

屯門時代廣場5歲女童臨臨被虐待致死案件，據知臨臨父母原是中學同學，但因繼母介入引發三角戀最終婚變，其父年前與繼母再婚，之後有人拒絕臨臨和兄長與生母見面。去年年尾，臨臨與哥哥的生活墮入地獄，不但被人用籐條抽打、罰跪，還要用膠紙封口，懲罰她「唔肯講嘢」。

港鐵客量評估報告曝光 2036年西鐵綫成最繁忙的線路

一齊去撞老姆

以前打赫拉已經想死，後期有天照+根性先易少少，之後242戰軍神，露西法大炮，火/光埃，後期和神3倍攻，奇稻田/新水和Combo隊誕生
而家啲隊都唔知點玩，全版水珠25倍秒隻成億防既boss

泯滅人性

我啱啱入坑果期, 仲係暗天大流行 sosad

而家 line gundam
我通常專心玩一隻game only

個陣雙暗天咩都打到

30萬大炮

而家咪鏖埃一野 240 倍再雙7c 叠攻, 睇情況拉直心/九宮格破吸傷/無效盾

而家我用優娜100倍都打唔入
都唔係比人玩，全297繼晒寵都可以破唔到防

我玩龍珠

［I/A］龍珠z 爆裂對戰 （59）2018請繼續助養bandai

果陣一隻王過100萬血已經哇一聲

唔係咋係咩

而家玩5色guard break so9sad

我除左PAD一隻驚都冇，但係我又唔玩PAD

數值增長太快

而家成億
減傷吸傷乜都有，玩JJ

龍珠就黎3週年,要忍手........

全部破解有得抽 唔係點養得起山本
btw, 自從佢玩月任, 焗你日日打之後我已經少玩

早兩日抽桃紅失敗左, 繼續封印

咦 我求左好耐既老姆圖係咪終於有啦

今個月一關一石，打淨5關
全部根性玩毛，我就住黎轉都天降，即刻比人打30幾萬

我都唔中, 得blue中

唔知點解，我影完覺得好似krystal，對我而言可愛的她嗰陣

靜靜

搵啲有拉直心覺醒入隊
一野車爆佢

我想靜靜

虐兒案我同老母解釋完
佢勁憤慨一口咬定係個男人最錯

要5粒
都唔知邊啲有

咁唔洗解釋啦

TG傾

橙契, 青契 有無 ? 山守女 有無 ?

咁睇牌面又真係個男人最衰

岩岩落街買野隔離個女人同電話入面講
「我而家係果間360度呀」

理解唔到

三百六十度先岩

即係邊間

OL恩物優品三百六十度

哈哈 全港佢去哂

優品360

兩個都冇性

TG左睇下

巴打個呀媽諗既都岩，因為唔係呢個男人引個女人黎，又點會去左呢個女人度住

未去過買野

好平架你去睇下，我成日經過都買野

收工

個名好有地獄鬼國Style, 身體會抗拒

你成日去嫁喎

冇成日啊

賣啲野咪又係同優之良品嗰啲差唔多，最緊要平

其實都我好少買零食, 對我冇影響

杯仔好可憐架, 為了生活努力工作, 被迫去地獄鬼國, 請多關懷佢

都係間唔中買朱古力返去，有時請下同事食咁

隻手凍到打唔到機

飛機？

咁點得啊

冷手打個

唔係點呀, 喊撚晒口咁,

嗚嗚嗚, 我真係做唔到落去喇. 好可惜呀..

我愧對創立公司既列祖列宗呀....

佢都算今日留一線

對話算正路呀

掉返轉問佢有無數計當freelance仲有數圍

佢果D freelance. 真係唔多wor.

幾千都無 ?

佢老人家工作繁忙呀

咁凍j都縮啦
玩緊ds3呀，凍到操作唔到

高技術遊戲

點解你咁早收工嫁

挑戰自己，死幾千次應該差唔多

公司今日3點整冷氣，全體人員撒離

咁開心

大家都有得打機. 我好耐冇打過家用機了.

我玩D低技術遊戲 仁王

全體人員出街吹冷氣，諗起都爽

年中買部PS4先!

過年買啦

唔得. 要儲錢.

玩MHW, 今個月就要買

差不多做晒野可以上下網睇文具

睇文具

自從白金左人中之龍就冇再開ps4
gta/ds3係用pc玩

ds3都係有精神先玩，轉玩gta
l4d2又冇乜人玩，唔係都可以打專家，成日單機專家好悶

巴打幾多歲, 咁好精力打機?

早

純粹悶姐，我平時睇晒啲野就一直坐到瞓覺，成個廢老咁搵唔到野做，一係就睇舊片，我都覺得悶，睇到識背
而家咁早返咪搵啲野玩，都係等自己冇咁悶，除非有人一齊玩，咁就會有多啲心機去玩

人大左對打機興趣少左好多，買完啲game但係寧願坐到夠鐘瞓覺，都唔去開隻game黎玩

等收工

#metoo

講大話JJ會變短架.

咁冇JJ咪可以大話放題

對波縮水

本來無一物

你地講啲野好 dirty 呀~~~~

if you cant beat us, john us

嘩嘩嘩

爸爸呢排潛左去邊

點解可以咁悶

嘩嘩嘩嘩
冇見一排已被污染

我正月免費抽都係靈央

好撚凍

渣ga

嘩呢句正呀

啲風係條街強姦我 吹到我前衫有空位就帶領兄弟攻入我既身體

話說我PAD係無ADD你

強姦你 你汁到啦⋯⋯
仲想點

前排忙咗一排咁囉~

飯兄

爸爸

咁你要唔要ADD

PAD J花嫁用

好似有半打

前排抽唔到京

一仔~~~ sorry ~ missed 咗你個生日添~

happy birthday !!

抽到LEONA咋
而家無課, 佢又派得少石, 好撚小器
隔離MS派好撚多

我抽中冥后就收左手, 1 PACK 都無

要打先有,又少

有京無八神表示

今個月30粒講到皇恩浩蕩咁

隔離MS個個月開塔, 派幾十石, 我見我FRD無課成日都可以十連

呢個真係超小器
佢之前D QUEST打完收信, 原來係個城黎, 仲要俾10體入去打, 派你就派啦, 少少體都係呃

197678896

added

仲要啲信60日夠期, 迫人開位

原來你都係C組FD子

240947143
加埋我得唔得

識太少人打協力

ADDED

而家咩組都無用架啦, 你唔係打星寶呀

你正聚腳在遊戲台內

前排過左期超多野

雷達龍, 集龍祭

成個月無食過譚仔

今次個99都未打

無左兩粒潛覺

係時候破戒啦難忍。

爸爸!!!!!!!!!!!!!!!

飯兄咁多仔女

估唔到咁多人仲有玩

我連99體嗰個都贏唔到

好難打, 但只係送一隻+99

仲有冇人加

呢個無得協, 幫你唔到

贏唔到
仲難打過297赫拉

難打架, 打唔贏就由佢啦
得隻+99, 晒心機

唔打啦

唔想打

聽我FD話鏖埃10C到尾就OJ (中間帶破根同GUARD BREAK)

Apps台啊

睇你D腳, 你有隻有KILLER咪可以車爆執行代行
無既話真心難打, 而且99體換+99咁ON9

多謝爸b

凍到噴氣

好似有 3神 KILL

5抽5銀強，終極臭手

唔準講GAME呀

一齊玩

why cant

玩咩都得

同老姆玩

越夜越凍

表示凍到冇感

老姆剩係同我玩

都唔知那日返唔返到

又係時候瞓覺覺豬

okok. thanks for sharing.

訓教

返工
好冷凍啊～

已加
仲有冇

著左5件衫2條褲都覺得凍
仲要剪左頭毛啲風吹到頭都赤

起身啦

今日好似無咁大風

靜電姆全面進場

生人勿近

電我啦

有個同事而家先起身即刻請假

遇到野生的難忍！
出黎啦姆克兒

》戰鬥 道具
切換 逃走

》靜電 揼木
睡覺

姆克兒使用靜電。

save 達陣
擺低啲野又係時候落去買野食

食野中..

基本啦

可唔可以使用睡覺
btw難忍是個M

返工啦你，仲瞓
咁你是否是個S

你是S我便是M

等緊野食黎

早知我都請

但佢又會講俾同事知起唔到身

因為我日日都等佢一齊行返公司，所以佢咪通知我廢事我等佢，一陣冷親就橙

唔知點解每次食早餐都好想笑，間野個英文叫G Point，成日同啲同事話去G點食野，其他人有時想一齊，跟住打過黎問G點係邊，邊到有

同事咁痴纏做乜

咁G點好唔好食

我冇咩所謂，反正都係咁行

早餐都ok 午餐就貴同埋冇咁好食

G點好入喎，難唔難搵

今日外出工作，做完可以收工
仲要4個人咁疊馬

坐係到等運到中

轟緊去人地公司

諗緊早餐整咩好

營多壽司

美味佳餚

叫條友行紅隧一齊玩塞車先

我屌你老母咩真係以為我係你下屬
日日追咁巴閉你自己做啦

越權

屌佢啦...唔好忍啦

老姆大反擊，屌佢老母

老姆等走。佢應該唔會玩野

SO9SAD

我真係HEA玩架咋

冇咩野好玩 佢盡責我hea姐

法律面前。窮人含撚。

果一千幾百正路唔會叫你賠
十萬八萬你都唔會賠

唔難搞咪做左佢先, 等佢唔好冤住你

［遲鈍］其實佢地咁樣搞法是咪逼緊我自己走

拎埋bonus先。

迫人走 慣常做法係安排 MISSION IMPOSSIBLE 比下屬

喺我眼中, 係無MISSION UNREASONABLE

呢句奴性有點重呀巴打

我成日都講, 一係做, 一係唔做架啫

都幾撚小家, 有窿好捐了

有CAP架喎最多賠300好似

講係咁講, 你一QUOTE勞工法, 佢仲唔好好招呼你咩果啲契弟

咁既公司唔好做啦
賠完300就應該走人

係。唔係有排比人玩

所以叫佢有路好走

咁既人工唔應該受氣

比人地個秘書倒瀉啲水落我到

叫佢奶返乾淨

奶乾淨你個身

佢連呢啲都同你傾訴

係廁所抹緊

出去見下工練習返個感覺先

佢喺廁格奶你 ?

依D野唔洗同人講啦
好好享受

就死

做咩

睇左倒瀉茶個POST
一早賠錢咪好囉

岩岩先完成我既早餐
忙緊Filing email

HI 新人 ?

我睇到給愛麗啪

個腦可唔可以有修養D

一個人午餐╮(╯_╰)╭

HI 係呀, 仲好新
新人要點做架 請各位多多指教

性別，三圍，身高

比狗公撩

ladyboy
36-32-38
157

新人

十萬個AGGER

公司隻臭雞心情唔好羅我來出氣

自貼TG

LONG TIME NO SEE

覺唔覺易灣拿D歌好容易聽厭

仲未辭職呀？

Uncommon melody and rhythm

未，等開學先辭嘛講左

哎呀 唔係好識點貼喎
不如你示範下先

雞仔聲咁 不了

我呢d凡夫俗子真係覺得聽完一兩次就唔想再搵黎聽

成個腦都諗呢啲

佢首畫意幾好 夕爺填詞

咩嚟

C:/user/myface.jpg

唔好想太多啦
好凍呀仲未乾

# usamaZBLACK

睇完佢咁聯想法 已經諗緊改名

黎真

好多人都唔喜歡佢D音樂風格
畫意 水百合 迷失藝術 最好的

改左就唔認得

啊, 知道了

拋磚引玉嘛 反正我唔信佢會add

E 巴打幾靚仔喎 如果GEL返個頭無得頂

聽下外國indie 野就會接受到

岩 我今日冇gel

太限死自己聽0既野會miss好多野

她 不太值得吧
但你將最好那些 都已經送她

唔洗講呢啲令人傷感既事實出黎

呢個我真係唔知咩黎

telegram

真心膠埋呢次

真係改左名

難分真與假

E 咪又會比人聯想到E CUP

好彩都認到

你都快d add

保守少少, 九成假

係咪得你聯想，我完全諗唔到

ADD 左佢啦我尋日

尋日add左啦，為左傾pad

電腦分析

音樂呢D好主觀
大路K歌歌詞簡單既好多人鍾意
反而有意思音樂特別D就冇咩人欣賞
正如梵高....

萬人做上萬年難買藝術傑作從未獲得當時留意
難道人死商業才計得到他價格
難道妥協一劃 難道放棄風格
跟風一下然後暴發.

我呢D古代人黎 剩係用wts

如果唔係啲人仲有用我都唔用
tg好玩好多，又有貼紙，又可以edit/del msg

又可以亂咁HI到個錄音掣send你的生活.mp3俾人

正如比兩登圍屌0既19MOMENT都有佢可取之處

WTS 因為ADD左老闆, 所以長期唔會在線

好正架，不過而家得返啲谷chat
以前有個女仔成日錄音搵我

我成個圈子都係用緊WTS 同埋我返工要用
不過都幾煩 上司/老闆/行家/客 都係用WTS溝通
我成日SEND錯野
好彩宜家有得DEL.

是咪美容G嚟

我連腦細電話都冇set喎，wts就咁+852
成日問我做咩乜都睇唔到

我覺得靈感床好正

唔再用WTS主因
加相熟朋友都係用小號WTS

細我兩年既人

在左線就無得扮睇唔到
我WTS都唔開就唔會藍CLICK

我冇更新睇到佢地del野

靚唔靚

我聽歌好雜食
K-POP
CANTO-POP/rock/metal
少量日本歐美都會

好多新識既人都冇加電話
認到就算

細你2年唔可以係美容G咩
情郎你幾大

每一個人做既音樂我都覺得係值得欣賞既
每首歌都係心血
不過有一個人, 我真係永遠唔識欣賞佢...

愛意
真愛是真
友誼的光彩

我連歌詞都搵唔到...
真係唔知佢做乜9

係我地太低層次唔識欣賞

雜食先好
聽音樂都搞幫派又有乜為

呢個小丑就算九數吧

一樣不一樣

same here
歐美多 (Hiphop/Rock/Pop/R&B/Classic 80's)
中量華語/廣東
少量日本
宜家最最最常聽係純音樂,
Classic Piano, Cafe Jazz, Latin Jazz...

好聽就會聽

cafe jazz番工聽一流

趣聞分享

#metoo
呢排唔知點解又聽返X Japan

如果講偏好, 我聽 80 - 90's 多
70's 就一啲啲

同埋我鍾意聽D睇過既戲/劇既soundtrack,
《天使愛美麗》D soundtrack好正

we are ? we are ? we are ? we are ~~~~~~~~~~ X

咁多年嚟最深刻係羅賓漢果首

我屌有聲 我細佬成撚日焚呢首

「生BB係一生人一次，我生日年年都有，我都三十幾歲人，唔覺有咩出奇」。
笑到仆街

1991 年果套